嗱！連明居正都甘講丫

Push

明居正佢個纙輯都好正路共匪套路
就正如共匪中聯辦出元朗北角荃灣鄉黑咁
用正路popo攪唔掂就要出暗黑手段
家下林奠繼續咁玩落去，樓股經濟如仆街下，
班貪官富2代大孖沙利益集團實在會唔見數以千億計＄
家下維尼就礙於支那大國面子加不能王弱抗爭者綑縛下唔可即時比佢下台
數以千億計利益下共匪用暗黑手段難保佢會被不知原因下死亡
依Ｄ見好多支那高官富豪被自殺不明死亡新聞就知道好平常
林奠不知原因下死亡換特首維尼就無晒包袱，咁支共就可以換人平息事件繼續係香港利益cap水，對支共＆利益集團來講成本變得最低